Tännatsel päiwal tulli Hans Kikkerbill kohto ette ja saije talle ärra mastus se raha mes temmal wastse Nõo perremeeste käest olli näuda ütte ärra kaotedu pakki eest; mis koggonna kohus olli mõistnu sel 22 april 1860 N11.
